聖誕節話咁快又嚟了

每年聖誕街上面啲人都喺一對對 就以為聖誕等於拍拖日
但好多人都忘記左聖誕真正嘅意義
喺因為耶穌出世你地先多幾日出街咋！
咁當然單身嘅都有假放
所以都要多謝耶穌
多謝耶穌比假我地
最重要嘅喺 多謝耶穌自己無女都要搞到人地無女
我真係好撚多謝你啊耶穌！